太子站

前幾日經過太子站，總會有唔舒服嘅感覺，
有冇人有同感

做香港人去邊都唔舒服架啦

以前有4位先人，有位攞咗黑旗，餘3位，但佢哋氣場仍然好強，好難直接接觸，要攞料可揾附近先人或附近地主

唔好係連登講而啲啊 會畀人屌痴撚線

唔係話唔信你
不過舊年太子站封站搵左啲高級啲既人結咗界同擺左啲高級啲既鬼入去管住佢哋單野解決左？

你啱，不過你都唔出街架啦

Detail？

揾鬼治鬼，算東南亞泰國柬埔寨嘢，我唔熟答唔到你，
但結界就一定流